人愈大愈冇朋友咁

以前唔多覺, 開始出左黎做野之後, 就少左搵朋友
真係好羨慕有D人幾10年都係好FRIEND咁

有冇巴/絲打都有咁既感覺

好有同感，好羨慕啲人十幾年都仲可以一大班fd約出嚟見面

真呀, 尤其一句唔開心, 即刻出到黎

同埋啲fd有女友後，要等佢地女友唔得閒先有機會出黎

呢個真係呢...
其實成班男人傾計可以做D咩呢......